康寧花園保安叔叔係保安典範！！！

一個叔叔隻身行前 企係狗同街坊中間趕狗

又同狗講呢度係私人地方

街坊識做 新年利是大封啲

好人一生平安

好撚型

剩係封比佢

未炒嘅話

推到街坊見到 安慰下叔叔 佢可能會畀狗嚇親

屌 就好似人群中既螢火蟲一樣

以一敵百
班狗真係俾人屌走

外人都想新年入去派俾佢

希望佢唔會俾人炒

唔係住嗰度都諗住畀利士佢

封利是 保安好波

特登過去派利是

勁！

睇得出佢好驚，但都行出黎

差佬話佢地扮街坊, 點解作為公眾僕人態度可以咁惡劣.

洗唔洗咁型

推

人地做份內事

街坊唔該俾多啲利是佢
你睇下麗晶個仆街保安就知有個好啲嘅保安有幾難

將軍澳街坊戰力都幾高

擔心伯伯續唔到牌
利申保安

封大利是比佢

仲新年，拿拿聲落樓比啦

保安

好波

講真,
如果保安有盡力去阻止, 但黑警格硬衝入去, 無人怪佢
又或者,
如果保安上司落命令要佢放黑警入去, 都無辦法
最仆街係D保安, 請佢返黎淨係坐, 有事就縮

要表揚

拍掌

係安寧花園

安寜先係

聽日拎d月餅卷落去啦唔駛等新年

住戶識做啦

出信表揚
+ 新年唔好封得過20蚊

係安寧花園
保安叔叔要包大利是！

抵讚

阿叔，新年我去比利是你

辛苦了

佢應該都好驚
好彩多街坊支持
街坊同保安都好型

成班街坊 平均年齡>40

希望唔會被炒
要用大利是懲罰佢一直做落去

保安叔叔

唔好煲佢啦

一個人趕走成班狗

新年利是大封啲

安寧呀！

保安之神

ok 10蚊

有冇片 想學下野

係安寧

黑警話鳩人假街坊

好人一生平安！

即刻買盒大班冰皮月餅畀佢啦

安寧花園呀!!唔好打錯字

集體封利是

張相好正,以一敵百

一人一張月餅卷 唔使諗

多謝你呀叔叔

見到佢其實好驚 開頭好想退
然後身後突然出現成班街坊 令佢一秒變勇武叫啲叫退
好西利啊細粒保安叔叔多謝你！

呢d先係保安

安寧啊屌

對寫封表揚信支持返

佢哋眼中見到嘅淨係成地曱甴 走火入魔哂
仲話專業判斷到邊啲係示威者邊啲係市民

加人工啦屌

毅進出黎係咁嘅料

係街坊既力量

新年大耐喇 但中秋快到 大家識做
好人一生平安

送月餅送月餅送月餅

記住比大封d 呀
多謝你

係安寧花園
今年比大利事啲看更

保安呢鋪發達 收幾皮利是

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

未到新年 聽日齊齊送啲月餅卷比叔叔過節啦

安寧

好想請叔叔食咖哩

贊就算,唔好做到咁揚

如果真係做份內事唔需要幫你

相比麗晶果班就含得撚，唔知炒咗未

安寧花園呀
唔好買錯樓

多謝保安叔叔

真 可能轉個頭俾人炒都未定

好人一生平安 麻煩街坊識做！

讓安寧花園得安寧

無雙看更

我唔係街坊都想比利是佢

咁都炒嘅話咪順手清埋間保安公司囉

如果我係住戶 封利是一定大大封

街坊唔該包利事大封啲

push

清泉保安！

係安寧。。

聽得出佢好驚啊..聲都震埋
街坊住客真係要祥和咁比啲讚賞佢
唔好粗聲粗氣，要佢自己明白自己無做錯
唔係由你直接講佢知無做錯

模範保安!

想派利是比佢

唔好等新年啦，中秋落去

安寧呀

MVP

分分鐘唔止

邊個夠膽炒佢 街坊圍佢老母

佢哋唔信自己真係去到邊都有人屌

睇 live 見到

抵佢發達啦

收幾千個月餅佢都食唔晒喇屌

好人一生好平安
新年利是大大封

呢個保安係真英雄

過幾日應該好多月餅收

無人可以越過我嘅劍圍

我唔係住安寧都想比封利士佢

希望佢仲係度做

我都係咁話, 新年就唔記得

封100!!

屌啦今晚就即刻要行落去比利是啦

Tui

就算扮街坊又點 私人地方 屋苑冇問題就冇問題

霸氣！

型到

人群？

831 cctv

係安寧呀

睇張相都有種張飛長坂橋喝停對家嘅感覺

上次嗰單係麗晶花園?

保安叔叔好嘢

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

收利是收到手軟
（睇得出佢好驚

伯伯

真正既保安師

應該唔會被炒既 佢都算係大粒少少果D

買樓要買康寧花園👍🏻👍🏻👍🏻

拿 呢d就真係保安 麗晶個班仆街

示威者特登踢拖入去屌佢老母咩
毅進仔諗野 我地平常人理解唔到

推 謝謝好人

保安阿叔好波

agree

好人一世平安

物管係康業

yes 記實

多謝保安叔叔
將軍澳街坊都好叻
成功屌到班黑警上車之餘仲keep到做無煙城市

漆黑中

*安寧花園

住喺嗰頭嘅手足記得認住佢啦
呢個保安叔叔係搵命博㗎 你知道依家啲黑警乜人都打架啦
但係佢都夠膽行出去保安叔叔我愛你

封利是識做啦

為叔叔好，唔好吹奏佢啦

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

屌真係住戶嘅麻煩幫幫手寫封表揚信俾管理處

型

安寧花園先岩
不過保安叔叔好波

點可能比人炒
一炒成間保安公司唔駛再指意續約

公安報復式唔續佢牌已經可以整到佢冇得做...

實Q好波！

呢個保安叔叔型呀！

表揚行動
送月餅

好就要讚

好既就要表揚

其實諗真啲 根本無""扮""嘅問題
例如 示威者 本身都係一個市民街坊
本身就係 根本唔存在""扮""嘅問題
學歷水平有幾低先講得出""扮""

而家封定俾佢 送啲月餅生果俾佢迎中秋 多謝佢為居民服務

好多謝保安叔叔

好型呀

街坊認住佢啊
新年要好好對佢

阿叔

封500唔過份啦 博埋條老命對抗黑社會wo

咁佢地係狗扮人
覺得全世界COSPLAY

之前先屌完保安，𠵱家又吹奏

住其他區都想封返一封利是畀佢

拎埋新年堆大利是 可能都夠退休

利是！

居民一定要俾翻個po佢睇 要俾佢知佢做得岩唔洗驚

居民聽朝就派利是啦

香港人冇野多，錢多！！！！！！！

真係搵老命搏

他的背影雖然矮小 但偉大

隔離屋邨都要過來比利是

係

如果我住個到,新年我封兩千蚊利是俾佢

牛屎上嘅鮮花?

多謝你

大大封利是

係安寧花園😢

八月睇左咁多垃圾大廈保安
而家終於再黎一個小巨人

Thank you for your courage

佢如果俾人炒左。真係願意捐錢幫佢
尤其保安好多無腦藍絲

今次收利是應該成半年人工

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

我地要用利是懲罰呢d保安，等佢拆利是拆到手軟

推,證明做人定做狗係有得揀

正義

仲呃緊OT

識做啦街坊

very good ball, 好難得仲有這種保安

如果聽朝收十萬利是，傳到d 保安全行都知，會唔會所有保安出盡力趕狗

我都想講係安寧

都可能會

兩晚都有香港老人

係安寧唔係康寧呀

保安牌係警務處發，怕俾狗抽後算賬以後都唔發牌俾佢

有咁嘅保安真係買樓都安心d

讚呀！有吉士

推 好人一生平安

好勇敢

咪撚咁張揚啦

正常都幾皮
呢鋪十皮都有

保安叔叔好型
多謝你

保安叔叔做好本份值得表揚
住戶應該寫感謝信

香港人冇野多，係錢多

私人屋苑幾百戶

七成黃

一戶500, 都十萬

而家就去比封利是佢啦咁有義氣

唔使等到新年喇依家 送個中秋禮品包啦！！！！！！仲等

保安伯伯好波
唔係住客都想派利事俾佢

Cls
好驚佢有事

加多個果籃同月餅比叔叔

住戶記得寫信讚叔叔

其實好似冇康寧花園

2000 封容乜易
一封$50 都10皮

咁多條差佬，正常人都餚底啦，真係有勇氣

唔洗等新年 聽日同我乖乖地排隊派比佢

記得呢位啊叔，派利士果陣識做啦

Push adore

送餅卡咪算,唔好月餅啦,老人家點食得哂

叔叔咁細粒但比班狗勇好多

[大整合] 831事件未必得2個死

唔係住個到都要去比利是佢

好人一生平安 祝伯伯身體健康

康寧好暖

叔叔好型
大家新年一齊去康寧探下保安叔叔

唔係住果度都要專登過去比返封利事佢
呀叔新年見

安

係安寧花園呀

成個坑口都好堅呀

唔係街坊都好想派利是俾佢

果班唔抵屌咩放狗咬人 有時又睇唔到

不過個呀伯唔敢喺警察面前講出黎 應該太淆

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

之前沙田個保安都好撚癲，腳傷左都教人走+鎖死商場門，
自己一個企出面擋住班警察

真正既security

返緊去
陣間問候下佢
利申 住客

屌你 安寧花園呀

多謝叔叔

保安伯伯都好老啦 啲狗成日嚇親人 各位街坊讚揚下伯伯啦，買啲生果比佢

邊個規定中秋唔可以派利是？

痴線，謀殺阿叔咩，膽固純過高 現金套現好d

我唔係住嗰度都想俾利是佢

大利是！！！

康業服務有限公司係新鴻基地產嘅子公司

個保安好快比人炒

俾黑警拎棍指住cls
咁老真係會嚇死屌你老母黑警死全家

其實係佢講野細聲姐,中間有行埋去D狗度叫佢地走

佢驚 但係都肯行出黎 仲有班安寧街坊幫拖 好波

街坊人數＆力量幫保安伯伯壯膽

麻煩新年整啲路牌引路，街外人想嚟拜年，些些

明明記者朋友拉開左伯伯
(因為驚癲狗射胡椒)
但伯伯好盡責
再企返喺中間趕班狗走
保安員典範

街坊要保佢
UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

有冇人可以將所有呢個post既資料推斷翻譯比外媒睇?

比幾個生果佢啦 安慰下佢 見到咁多狗應該都驚

住客聽日封利是啦，咁大年紀仲做工作，仲要一夫擋狗咁盡責。唔洗等到新年都封利是表揚吓啦！

一定要大大力表揚佢

睇時間應該仲要係通頂更黎

真．一夫當關

有冇片睇到

不過佢唔使收利是嘅啦，應該好快會被消失

又係跑得好撚快

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

人民英雄

不如諗下點保住佢先喇
實比公司秋後算帳
街坊們做野呀

睇住直播, 一個擋幾十隻犬 有犬拎胡椒想噴佢 佢無怯過!

私人整封大利是

幅相+你個名

一個人應該淆到仆街

要派利是就快 你生日屋企有紅事都可以派 聽日唔做嘢支持 管理公司可能會搞佢

多謝佢挺身而出

100蚊封

其實保安係應該咁做
上似個濕鳩保安放狗入屋邨錯撚晒

邊座保安 想中秋送生果比佢安慰佢

法團保住佢

唔好等新年，今晚即封

佢阿頭嚟㗎 唔係坐座頭

每封利是最少一千

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

無warrant根本擅闖民居已經犯法

佢只係做份內事

好驚佢比藍絲搞

咪係
自已食唔晒
就比佢
食死佢咩

咁點送呀

去5座管理處比佢啦

如果我住喺嗰度，新年最少封一百。
聽日買奶茶蛋撻俾佢下午茶。

唔該巴打

要保護好佢，佢被炒就一齊捉物管出嚟大大力屌！

好快保安公司就清算佢
上次景林邨都有個好保安擔住枝煙擋狗
之後晚晚就有狗衝入嚟
仲有狗扮保安

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

型撚到

安寧花園

個保安叔叔好堅，街坊要撐佢，popo 有乜衣郁立刻FB live 啊

原來一個有正義之心 見義勇為既人 就算身型唔討好 仲要地中海 但都會覺得佢好型

又炒車啦 個屋苑名
係安寧花園先啱
康寧喺土瓜灣

any肥, 保安伯伯好波

大家唔好再吹奏伯伯喇,還伯伯安寧

好型

型撚到
唔係住個到都想派利事俾佢

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

聽日就送月餅俾佢

變咗雇傭兵

安寧花園啊

安寧住戶請保護返保安叔叔！
擔心黑警同保安公司投訴

仲等新年 月餅呢？？？

新年識做啦！

好人一世平安 推
睇直播睇到我勁感動

希望佢拎大利是之前唔會拎大信封先

真．保安

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

好人一生平安🙏🙏

話時話麗晶依家點

唔係住康寧都想過尼比利是佢

以一敵百
多謝保安叔叔

已經去左問候
應承大家，我地會睇實唔會比人搞鳩佢
利申 住戶

黃埔隻保安依家點話時話

對住一個伯伯都可以做得出呢啲行為 真係死撚左佢啦

買樓真係買安寧花園
夠實用、極近黨鐵（跳入去）、商場野食超多、最重要係....街坊勁團結！好滾動！

唔好等到新年啦街坊 中秋就到

好人一生一世平安！

有無片 想睇

推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

一齊買個生果籃同一盒月餅比佢，
佢唔知有冇嚇親

人性光輝

cap圖cap到好似影咁

伯伯好犀利 值得尊敬

利是唔係新年先可以封

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

型仔！

Pish

好有背影feel

推推先！！

Btw 係安寧 叔叔對唔撚住呀

推
好保安要珍惜

大封是

又話好憎禿鷹嘅你哋？
推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

即刻封 利是 啦
唔洗等新年

希望佢唔好比人炒

啲管理層好多藍屍

新年特登去派利是比佢

佢好撚可愛

炒左照封 封雙倍添

保安叔叔要平安！

已簽

阿叔好波

五大訴求 缺一不可
拒絕大台 見一拆一
831. 811. 805. 721. 612

過肥年過肥年過肥年

聽日就好封啦 新年未必見到佢

如果大家送月餅俾佢
我諗食到下年中秋都重食緊

Push

唔好呀 月餅無益呀

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

多謝保安

就黎中秋，月亮點少得

一夫當關!

Respect

黃忠再世

安寧花園呀

831 要知道真相

真男人

721831

點解有人會話唔好煲佢

我反而覺得
要煲大畀利是畀月餅佢

大部分保安都貪小便宜
起到個帶頭作用都好呀

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

Support!!!

保安呀叔好波

安寧手足要幫下眼，一定有藍屍借d依去搞佢，包利是都留耐d撐下場，唔好一次過比，分時段去包

真漢子

啱，萬事小心

型到仆街

請居民保護返叔叔
唔好被炒/被辭職

保安叔叔好波

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

中秋比月餅 過年比利是

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

無錯

寫封表揚信同俾封鎮驚利是佢啦

RESPECT

呢d肯定長做長有

他是個偉人

呢幾日就封定先

安寧啊
聽日過去食飯睇下見唔見伯伯先

呢啲就啱啦

中秋節, 街坊識做

人地老豆永遠型啲

完全唔明點解麗晶花園保安要同自己荷包過唔去

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！
有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

未見過咁型既地中海

利是準備好未

講得出做得到
全民推閘 抵制黨鐵 默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號係行動

全民推閘你我做到

住戶識做啦

幾時開始做職責以內既野就係典範

唔洗恭喜都有

睇得出佢好緊張，但佢俾班狗係咁兇都仲企係前面，值得表揚

作為前將軍澳街坊, 見到阿叔咁好波+強勁街坊做後盾, 真係忍唔住流左幾滴眼淚出黎

記得比個post佢睇話佢聽佢冇做錯到

一夫當關

聽日封啦

個關注組咁識揀時間開聲
等摺啦

保護伯伯啊，唔好讓班藍絲搞到伯伯冇佐個飯碗啊

夜晚出街經常會見到伯伯巡邏或者夠鐘鎖凳，佢真係一個好負責任嘅保安黎㗎

咁好嘅保安叔叔

個保安叔叔有咩三長兩短成個將軍澳同你死過

唔係住係度都想封比佢呀

表揚大會

你係外地?今時今日係香港要做職責以內既嘢,你估咁易

叔叔好波 好人一生平安！

呢啲保安先係保你平安
班深藍廢老利是強盜

人不可貌相

型撚到...

應該要整個利是名單
好嘅保安包保新年利是多幾倍

衰嘅保安收鳩毛la

我冇離開過香港
而且一直覺得你做得果份工就應該做好份內事
唔關易定難事

我唔知係依家社會變左定點
我自己係九十後 都係俾人話最冇責任感既一代
但我覺得
做齊職責係理所當然
做唔夠就應該俾人屌
做多過應份果啲先叫做好囉

我都有睇直播 希望唔好比藍絲為難

上百街坊係後面，佢一個企最前頂走哂PoPo

街坊識做啦

派月餅券加利是啦

平時佢十二點零就會推住架車仔落手落腳去鎖啲棋檯同櫈
佢都真係有用心做 唔會坐定一座都會認得出人係住邊座
唔撚係返工訓覺個啲嚟

保安師

街坊們問定保安叔叔既contact穩陣
好擔心叔叔會俾人秋後算賬

聽日就封 好榜樣

你做好自己份內事 可能比人拉
可能比人打 呢啲係本身job duty 冇包既risk
你如果係佢 做返好本份 但有機會比差佬打
比著你 又得唔得？你又夠唔夠膽企出嚟叫班差佬走
啲人係讚緊佢為盡本份而願意去承擔呢個風險
個社會係變咗呀
差佬打人冇譜 扑錯人仲可以告返你阻差辦公
市民投訴無門
一切你以為係理所當然既野都係到顛覆緊

封到佢月薪8萬

我老豆都睇到拍哂手掌

500啦 at least

認同

我好認同你講既野

純粹係
我覺得唔好因爲個社會變左
我地就將價值觀擺低

社會由人組成
如果人民素質下降 社會既素質都會變差
我明白依家呢個局勢可能改變左好多人既諗法
但某啲價值我地應該堅守

我相信大家都覺得保安所做既野係正確
我只係希望呢樣野唔好只係出現佢身上
而係其他同行/各界可以做好自己既職責
唔好好似啲畜牲咁

呢個保安係安寧起碼做左十幾廿年
以前細細個由幾歲到十幾歲我住4座佢長期係2座坐間成日想上朋友屋企玩佢都唔撚比
要朋友落黎接/偷渡先上到
不過多得呢啲保安 安寧先得咁安寧

叔叔
你出年收利是收到手軟啦